想幫隻狗減肥

我隻狗隻腳唔係咁好
佢老啦 要減肥
有咩減肥方法？
佢平時鐘意睇波，係阿狗

佩雷斯主席速入

無人識你

你邊位牙？